一個心可以容納幾多人？

點先係最愛個個？

密碼係個心

藍絲

我今日唔想講粗口

其實我唔介意你聽日覆

睇錯一心可以容納幾多人，以為杏壇中學題目

你夠啦

係

一個人
當你最愛一個人既時候 你好難再搵到其他人

Mk post

又撚新會員

😨😨😨😨

wtf

兩三個走唔甩 一個係傻子bb

tb黎喎

唔係

搵到最愛既人 仲想搵其他人 你咩心態

扯左

係 見過真人

我話唔係 就唔係
明唔明

唔靚唔係我

正義

靚tb

[英雄式攬]